[強烈恥笑] 新 假 期 幫 假 貨 場 宣 傳 引 人 買 假 野！！！！！

唔知新假期收左幾多錢先肯同流合污

合謀犯法，報得警

隱世小店極抵買名牌包包

記者朋友

唔撚知收左幾多錢幫人散假貨呢

啲字體做乜撚

講真，要買牌子野真係唔好貪平貪盛，隨時得不償失

利申：只去專門店買

文青必去！隱世極邪惡拉絲假銀包

屌你老母 一百蚊就想買VW d窮撚腦構造係零舍唔同d

笑撚左

蘋果

會唔會畀人告？ 話因為佢宣傳所以以為係真

拉埋鳩假期
懷疑有收受利益

報得警

警察係時候出動

唔撚怪之得今日個度特別多人 原來係新假期助攻

變隱世雜誌啦仆街

一唱一和

有心幫手散貨

以下散貨場今日（9月13日）被海關搜查，涉嫌在散貨場中，有真貨及冒牌貨混合出售，涉嫌違反《商品說明條例》。而我們向開倉王了解事件，對方稱海關已解封店子，他們會如常營業，讀者如有懷疑，可以向他們查詢。

I am very thanks them

等睇新假期執

佢鬼有得同流合污同人賺咩，佢係擺明on9啫，人地肯俾錢佢就出post 幫人sell野，又唔check下就出post

快D拉曬班日日芝士流心拉絲隱世既仆街

VW假銀包仲長青過真嘢
十幾年前中學時期已經好撚多
無記錯同期係講緊patrick cox同polo綠格

新假期

新假期累佢都唔定 , 間VVWood 有人睇新假期即奶野啦

買完出街撞到應一應
仲要可能係同d廢老師奶撞
係人都知係199
走去買真係好撚唔要面

係鍾意既咪去專櫃買 正價都唔貴啦

柒出宇宙

呢本垃圾幾時先收皮

vw證實有真有假 唔通叫個米蘭站同你講真野呀而家

留名

極邪惡隱世小店

極邪惡隱世期間限定小店

拉絲

證明海關密切留意新假期

DLLM Facebook 班師奶成撚日假嘢吹到自己親歷其境係知情人咁

入冊探朋友啦 ［sosad]

鳩假期好似刪左post

不比Gucci chanel差

feature
【廝殺購物車】Vivienne Westwood開倉！$199短銀包、$299長銀包｜觀塘好去處
新假期 - 生活
on September 12, 2017 at 5:37 pm

最新消息（9月13日）
以下散貨場今日（9月13日）被海關搜查，涉嫌在散貨場中，有真貨及冒牌貨混合出售，涉嫌違反《商品說明條例》。而我們向開倉王了解事件，對方稱海關已解封店子，他們會如常營業，讀者如有懷疑，可以向他們查詢。開倉王Facebook

Vivienne Westwood這個名字，在少年時期曾一度成為潮流的代名詞之一。它是努力儲錢後有能力負擔得起的名牌子，不比Gucci、Chanel等高不可攀，款式大方前衛，是脫離「小朋友銀包」的入門選擇。話雖如此，其實Westwood的銀包平常亦要價過千元，不過現在就有Vivienne Westwood開倉，最平$199就能入手了，非常吸引！一起來看看以下有沒有你的獵物吧！

撰文：Sonia | 攝影：Manson

廣告

觀塘Vivienne Westwood開倉！銀包最平$199入手

今次在觀塘的Vivienne Westwood開倉主要集中在銀包，場內主要分長、短兩款銀包，分別以$499及$399出售，$500有找就買到名牌真皮銀包了！另外還有每日限定15個名額，可以$199買一個短款銀包或$299買一個長銀包，好抵！

1. 頭號獵物：羊仔皮長銀包 $499

淨色的長銀包一向是女孩必買之選，款式斯文之餘又容易配搭衣服，加上格數多，又有散紙位，非常方便。值得留意的是它用上較矜貴的羊仔皮，比起普通的牛皮或漆皮要再高上一級！它是Vivienne Westwood中的高級款，正常要價$2,000以上，是這次開倉中CP值最高的必搶之選！

羊仔皮手感綿密，外表亦優雅，不過質地則較易刮花，要錫住用。
內層是紫藍色，有11格卡位及1格相位。
大格方面有前後2格，可以分別放錢及單據，或分開放面額不同的鈔票。記者個人喜歡銀包有散紙位，不過亦有人不喜歡銀包太厚，大家要自己斟酌了。
廣告

同款黑色亦有超華麗（浮誇）的金色內層，完全體現Vivienne Westwood崇尚的punk格調，適合追求高調奢華風的朋友。
羊仔皮粉紅色款（前）的色澤非常漂亮，同樣是金色內層。珍珠粉紅款（後）則內外同色。
廣告

2. 牛皮長銀包 $499

粉紅色牛皮款長銀包亦是值得出擊的目標，三摺設計的銀包容量很大。

內層顏色是較低調、順眼的卡其色。
廣告

有一整格相位，用上了活頁式的設計。
3. 漆皮長銀包 $499

漆皮版的銀包顏色較活潑及鮮艷，兩摺或三摺的款式都有，少女們可考慮入手。

米色的漆皮銀包顏色最特別，是兩摺設計。
廣告

同款紫色
紅色則是三摺設計
廣告

4. 拉鏈款長銀包 $499

拉鏈款有羊仔皮及牛皮，尺寸偏大，可同時當作Clutch用。

之前報間叫咩東喜茶既野飲舖
原來又係翻版黎

聽聞一萬蚊一個post

新假期不嬲on9 做佢嘅仲on9

聽聞接近六位數一個post

朋友做digital marketing聽過下

值唔值啊

大把傻鳩港女信新假期介紹啲野

報警未

u travel咪又咁上下 d料又差唔多

人地本身就係做雜誌嘅
都唔明連登仔諗緊乜

雜誌梗係多鱔稿 又要睇又要屌

推到佢收皮

港女：理得佢真定假，有westwood個名係個袋就得,多謝新假期

柒到 唔做足research先去報
之前又係 瘋狂吹奏唔知有個位飽覽曬成個長洲
搞到我啲長洲fd都話真係多謝新假期

笑撚左 點解平野=唔要面 傻仔邏輯 你估你明星咩 邊有人理你用咩銀包呀

利申 用porter

小你老母店 鋪頭仔呀

係，十幾年前讀中學一定係咁，再加個agnes b三用袋

goodest chinese

等睇新假期究竟幾時執 到時一定要熱烈地興賀

睇撚到扯火

新假期個fb唔見左個post
係咪del左？

299一個 Vivian Westwood 銀包，邊個會信係真

蘋果係唔係特登用左新假期隻橙色?

開倉

開監倉

我屌鳩你新假期

鳩假期+1

不嬲伏推

真野都係千幾蚊

我fd中伏買左
唔知佢地係咪睇到鳩假期再去買

推到新假期執！

懷疑新假期有份賣假野，建議報海關

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

聽過呢首歌未?

呢間野上次行過先開倉完名牌化妝品香水
班staff好主動sell人買野
會唔會都係假

港女貪平架嘛，原價又話人貴

幾時收皮呀

成班廢條C9扮專家

季節限定！買銀包送孖葉